超級老豆搵仔死左？！

我都睇唔到

琴晚已經死左啦

有冇backup

十幾個post講過你睇唔到啫

改做老母搵女啦

希望老豆手仔可以用PGP。。。方便大家verify條channel，咁佢死十萬次都唔怕

老豆梗係未死
好快又會回家照顧兒子

一定有啦